%@Auteur: Nicolas Roux
%@Dif:3
Le compteur kilométrique d'une voiture indique, en fin d'année,
87\,643~km, il indiquait 64\,193~km en début d'année. Cette voiture
consomme 6,2 litres d'essence pour 100~km parcourus et un litre
d'essence coûte 1,08~\si{\EuRo}.
\begin{myenumerate}
\item \'Ecris une expression donnant le coût en essence pour cette
année écoulée.
\item Effectue les calculs.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Transcription d'énoncé : on attend clairement une seule expression pour réponse et pas plusieurs étapes de calculs.